\section{Conclusi\'on y feedback}


Si tengo algo \'util que compartir, es justamente esto. Espero que le saqu\'eis partido y os ayude a maximizar vuestra felicidad, ya sea a trav\'es de un mayor poder adquisitivo o de la tranquilidad que proporciona tener seguridad financiera. 

Os agradecer\'ia que me remitieseis todas vuestras preguntas, peticiones de clarificaci\'on, dudas e inquietudes. No s\'olo ser\'a un placer comentarlo con vosotros, sino que adem\'as me permitir\'a explicarme mejor y añadir las respuestas a preguntas usuales m\'as adelante. 
